求助（感情問題）

同女友識左一個星期就一齊左，而家已經一齊左兩個月，但是已經成兩個禮拜無見，我自己又覺得無乜感覺都係照常自己一個生活，wtsapp又係一句起兩句止，好似有無佢我都無所謂咁 。咁究竟我仲應唔應該繼續落去？定係我有咩問題？

點解唔約佢出下街

試下唔好玩鳩人？定佢都玩鳩緊你？

你地2個覺得okay咪okay
唔洗諗咩 應唔應該

唔係玩

我無感覺，但佢好唔開心 可能係我第一次拍拖，未太擺脫到自己單身一個人生活既習慣

唔好害人喇